小心今晚黨鐵封港島線

中左招一定要換好衫褲

1752 顏色水
接仔放學

灣仔已經有 假意外 停左車

推

中左藍色水既快D走 OR 處理 唔好俾佢乾

push

趁未入夜 快散 來日方長 重有機場同三罷

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

仆街黨鐵

push，mark實新聞，無路走好危險

全世界開遮，室內都開遮行
保護有顏色水既手足
地鐵，商場，所有路
全部開遮行
遮住自己個樣

散水未?